鍾意《漸漸》既朋友, 不如聽下eason 以前首《習慣說》

果時spotify 隨意播, 好正

陳詠謙以前D詞正路D